陳同佳回台自首一案 林鄭：看不出政府出面有什麼好處

包庇殺人犯

逃犯天堂

點解從來冇記者係行會記招前屌撚柒佢

逃犯條例未出左面囉

講嘢冇根據，淨係睇心情

反證搞逃犯條例有好處

講到咁白要有好處先做，佢冇講錯，佢真係唔識政治

你真係當佢自己友架喎

2019年個陣個初心呢？

樣樣都講好處 狗閪 你做特首我都見唔到我有咩好處

要有好處？ 正開講收規？
係咪即係冇你個人好處就咩都唔使做呀鄭匪月娥

初心

呢單野真係撚狗咁撚

你個初心呢

你對狗眼緊係睇唔出有咩好處架

睇唔出就等於無

送中條例？

777:當初話幫你係有好處咋，成家傻仔

你個初心去左邊？

潘家已成condom

佢可以出面咩？完全被控制嘅傀儡政府，只係行屍走肉，活死人！

要有好處先做

變臉快過火箭
一開頭又話要為潘曉穎討回公道，又初心論。依家就話冇好處唔做，謊言不攻自破

都明知佢係仆街架啦
但每次睇佢9up都好撚忟

冇政治紅利咪唔做，反正政治目標都超額完成，阿佳仔去唔去台灣已經唔重要

偽政府又一例證

你做特首我有咩好處